有冇人係屋企會孖煙通當短褲著

長期淨著底褲(三角，boxer，孖煙通）

淨著三角通屋走

有，出街著三角底褲

係屋企我諗95%人都係啦

成日跑左半粒蛋蛋出來要老母提先知

成日扯左比屋企人見到

咩都唔著

見過學生妹著出街

屋企好嚴，我都想可以淨係著底褲 （其實連底褲都唔著正D）

試過著孖煙通落街買野